兒童戶口有無供款上限？

我見華僑永亨有2厘息
我可唔可以每個月放三四萬落去？

首先你要有個細路幫你開戶

如果有呢

識玩

有 聽日打去永亨問下

咪玩啦柒頭